[世界奇聞]香港黑警勒索政府加保護費

個垃圾政府居然又肯交喎

消息？睇真啲 切勿盡信